# O que é?

Sistema de controle de estoque para desenvolvimento de TCC. Parte do usuário, desenvolvido em React.js por Pietro da Silva Klug e Vinicius Besch Caetano.

# Como instalar e usar?

Para instalar é simples, siga os passos:

1. Baixe e instale o [Node.js](https://nodejs.org/en/) na sua máquina (A versão recomendade);
1. Abra seu prompt de comandos ou terminal;
1. Navegue até o diretório desejado;
1. Clone este repositório;
1. Navegue através do prompt ou terminal para dentro deste repositório;
1. Digite o comando "***npm install***";
1. Após terminar o processo, digite o comando "***npm start***";

#### Pronto o WebApp está rodando.

# Onde encontro o Backend?

Você consegue encontrar o Backend [clicando aqui](https://github.com/VINICIUSCAETANO/estoque-ferragem).

